有冇咩句子係型撚到仆街

啫係一讀完就高潮
之後會再三思考果啲

過去的就讓它過去， 曾經畢竟只是曾經
忘了愛

型撚到仆街

我活著就是罪

唔撚型 得憂愁

型唔型係睇吓邊個講出口架啫

當我舉起第二把劍，所有人都要倒下

你老母個波罩你

大地王者

忘 ! 了！ 愛 ！

I go to school by bus!

我養你

唔關事 yy成個河童咁 啲文都係好撚型

他知道，哭是沒有用的

我東星耀揚 今日黎收你皮

尋求無悔真生活
路漫長
也靜候

切腹係需要無比嘅勇氣

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌 屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你
屌你老母 屌你老母 陳廷佳
屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你 屌你
屌你老母 屌你老母 陳廷佳 陳廷佳

喂，我屌你老母呀！

不在乎天長地久

給女人一頭家

諗諗吓覺得都Ok
巴打好撚型

我來了

你估屌人老母唔使付出代價?

我正式宣布 我屌你老母呀！

功成不必在我

千萬繁花 我只為妳一人留戀

燃點香煙渴淡酒 所有不快都溜走

呢度交俾我

全部同我企起身

愛得深，屌得甘。

我心凈時，何時不見如來。我心凈處，何處不是西天

我們總為生活失去生活

入屋後李小龍不是開燈，而是關掉黑暗

既然琴瑟起，何以笙箫默

燃點香煙喝啖酒
所有不快都溜走

係窮阿 你老母西

我要買gtr

捽甩佢

一年前

浴室裏沒有人，水是我開的

在座咁多位都係垃圾

今日吾軀歸故土
他朝君體也相同

有事女人，無事平等。

利申：無惡意

除非你克服到呢樣野
如果唔係你冇得同我架FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥

山神 全能到仆街

魔性

你係上帝
以後我出現嘅地方你唔準出現
因為
果度就係上帝禁區

我打人？我打飛機添呀！

細佬！夠膽打我細佬！

我自橫刀向天笑，去留肝膽兩崑崙。

一山不能藏二虎，銅鑼灣入面淨係可以得一個浩南，係我，司徒浩南，你挺收皮啦

上來領死

搏盡無悔！！

You'll never Walk Alone

傳射扭都有 全能到仆街

男人聽了會沉默 女人聽到會哭泣

你呀媽個波罩你

血流成河吧

手動呼吸！！

雖不中 亦不遠矣

今生今世，來生來世

佔領中環
正式啟動

侵: Because you'd be in jail

早餐得隻蛋 加枝鮮奶變營養餐

今生今世

用生命值硬接

信耶穌得永生

邊個夠膽用合適武力 我一野啾爆佢個頭

難做 咪唔好做囉

古思堯：喂！你企開D啦屌你老母

唔好相信自己 信相信你既人

我中意屌就屌
無害嘅

I will find you and I will kill you

“同胞们，中华人民共和国中央人民政府在今天成立了!”

我屌你個非洲
我巴西架碌柒

唔係針對你
得罪講句，在坐既都係垃圾

此帖必火，我也是醉了

俊？邊撚到俊

從來沒有人可以越過我的劍圍

來生來世

努力工作多讀書
否則，除了英俊，我將一無所有。

搖撚準備

你夠唔夠膽成功？
個個有糧出精精神神!

別窮得只淨錢

你媽個波罩你呀！

係咪咁

男兒腹有詩書千萬斤，不及女子胸前二兩肉

原諒他們是上帝的責任 我們的責任是送他們去見上帝

痴線 型到癲

我借一億俾你，唔使還

拎走個磅佢

三萬蚊 過夜 你條女雞黎嫁

我係東星耀揚 今日嚟係收你皮

Veni, vidi, vici

我贏過佢一次呀

活在過去，死於當下

我呢個人唔記仇，通常有仇都即場報左

生而為人，我很抱歉

有你有我有情 冇錢有閪意義

放下屠刀 立地成佛

我有私樓

俊？邊撚度俊呀！

I m rich

唉屌 濕撚晒 唉唔撚驚

你啊媽個波罩你啊！

好碎姐

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。

山齊士
因為全能到仆街

插著他，想著她

你個野壞左啊！

有因必有果，有你先有我

全能到仆街

姜啊，姜太公個姜啊！

緊急電話才接

藍染惣右介語錄：

1. 看得到的背叛並不恐怖，真正恐怖的是看不到的背叛。

2. 還有意識啊，真可憐呢，與實力並不相稱的生命力也是一種浪費埃

3. 沒有人從一開始就站在天上的,無論你,或是我,就連神也一樣,但這天之王座令人難以忍受的空窗期也將要結束了。從今以後,由我立於頂端!

4. 吾等前方 絕無敵手

5. 我們之所以覺得懸崖上的花朵美麗，那是因為我們會在懸崖停下腳步，而不是像那些毫不畏懼的花朵般，能向天空踏出一步。

Omae wa mou shindeiru

天地有正氣！

後來我們甚麼都有了 但卻沒有了我們

只願生當作人傑，死亦為鬼雄。
By忌廉

成功路上並不擁擠
因為堅持的人不多

I go to school by taxi

係型嘅

赵客缦胡缨⑵，吴钩霜雪明⑶。
银鞍照白马，飒沓如流星⑷。
十步杀一人，千里不留行⑸。
事了拂衣去，深藏身与名。

大夢誰先覺，平生我自知

朋友...真好！

今日方知我是我

趙客縵胡纓，吳鈎霜雪明。
銀鞍照白馬，颯沓如流星。
十步殺一人，千里不留行。
事了拂衣去，深藏身與名。

自膠

在座各位都係垃圾

唉屌濕撚哂 唉唔撚驚

别人笑我太瘋癲
我笑他人看不穿
不見五陵豪傑墓
無花無酒鋤作田

條路自己揀
仆街唔好喊

All might?

人地又冇話關樣事
丫丫講乜都型架啦

你地冇做錯到!

哈哈哈哈😄
我來了

攞去洗啦, 臭雞!

嫁俾我

支持靚聲王既 請坐低～

今晚叫雞，入我數！！！

起身屌閪啦
屌完再屌啊

人生如逆旅，我亦是旅人

艱險我奮進 困乏我多情

Yes

唔講咁多 即刻搏嘴

一聽不懂曲中意，再聽已是曲中人

醉裡挑燈看劍

是 心 啊 . . .

1212 隻手呀

boboboy boboboboy
香港朋友你地好，我係來自美國三藩市福青幫第二把交椅，龍心438

邪王炎殺練獄焦

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下

型撚到

發火呀 車手係應該有火架

校長條八婆

我思故我在
那管我死後洪水滔天

12點之後呢度我話事！

逆天者九死還有一生
逆吾者一命嚐盡九死

任何事情做到極致 就是藝術

Jesus Christ 架車真係到左喎

太易玩了！

難做既野咪.....唔好做囉！
又好笑又型

你覺得做女人有著數既，做咩唔用個閪過八達通咁嘟

我瀨撚咗屎

樹欲靜而風不息，子欲養而親不在。

無人可以越過我既劍圍

神以前都係人 不過佢做到人做唔到嘅野 所以佢就係神

誰是第一 你愛誰 誰就是第一 無需加冕

給女人一張票 就是嫖

「我鍾意古龍的《流星‧蝴蝶‧劍》，流星、蝴蝶、劍，你覺得呢三樣嘢有咩共通點？就係佢哋唔郁時，就無咗個意義，流星要閃耀，劍要揮舞，蝴蝶要飛，你要生存，就係要活出你嘅意思。」

型到。。。

懦夫連幸福都怕，碰到棉花都會受傷。

I will become another person

陳浩南，你聽收皮啦

教練,我想玩玩具

當年校長條八婆

寧教我負天下人，休教天下人負我

即刻駁咀！！！

有冇前文提要

懷念爺爺

you are fake news

我要做車手！

如果尊重你代表我輸，咁我輸囉。

我有樓

喂喂喂，企開啲啦，屌你老母

你地唔洗搵啦 依度所有嘅女 都係我一個人叫

陳浩南可以係呢到打交打到落銅鑼灣做揸Fitt人
我肥屍一樣得

恆大有落唔該

一聽不知曲中意
再聽已是曲中人

手握日月摘星晨 世間無我這般人

做野！

媽的貢丸

朋友 你番印度食蕉啦

大馬力的GTR一路帶頭 直路上86跟本無法追上他 過彎的時候距離稍微縮短一些 我覺得根本沒有機會貼近GTR 開始進入多彎路段 86的距離拉近一點瞭 但GTR過彎的路線非常準確 咦 86改變跑法 他開始飄移入彎 在彎心的距離越拉越近 86好厲害 過彎的速度很快 兩輛車緊貼過彎

仲有角球啊

一年前 校長條八婆踢咗出校

信你！我梗信你ga

十步殺一人，千里不留行。
事了拂衣去，深藏身與名。

救趙揮金槌，邯鄲先震驚。
千秋二壯士，烜赫大梁城。
縱死俠骨香，不慚世上英。
誰能書閣下，白首太玄經？

I go to bus by school

人生天地間 忽如遠行客

我迷失在這場愛情遊戲

我在想，飛蛾撲火時，一定是極幸福快樂的

中出即飛啦

生活仍有新事
妳我再無故事

會唔會上番420

"I don't know who you are. I don't know what you want. If you are looking for ransom I can tell you I don't have money, but what I do have are a very particular set of skills. Skills I have acquired over a very long career. Skills that make me a nightmare for people like you. If you let my daughter go now that'll be the end of it. I will not look for you, I will not pursue you, but if you don't, I will look for you, I will find you and I will kill you."
—Liam Neeson, Taken

千祈唔好捉Liam Neeson嘅家人

夜幕遮星 國將不寧
夜臨月現 國將不寧
萬古如長夜 天不生夫子
魚躍此時海 花開彼岸天
那年春 我把桃花切一斤

謀事在人 成事在天

大佬俾左20蚊我
今日唱k我既！

你喺咪想多個細佬妹吖？！

我屌你老母邊個踢我

既然已成既然，何必再說何必

唔啱聽既說話....

我含唔哂

吔屎啦你

枯藤老樹昏鴉
小橋流水人家

犯我強漢者，雖遠必誅

你地無做錯到

Skr 🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

中國或成最後贏家

唔係浪子回頭，女皇就要受

下雨天竹留客天番我不留

Let me tell you something you already know. The world ain’t all sunshine and rainbows. It’s a very mean and nasty place and I don’t care how tough you are it will beat you to your knees and keep you there permanently if you let it. You, me, or nobody is gonna hit as hard as life. But it ain’t about how hard ya hit. It’s about how hard you can get hit and keep moving forward. How much you can take and keep moving forward. That’s how winning is done!

- Rocky 4

言行影響命運
行動影響價值

只要活著就會死，會死的東西，就不用怕，

這時候，那出賣耶穌的猶大看見耶穌被定了死罪，就後悔。

逃學威龍

你也流汁吧

來了 他們來了

我們是他們的勞利

你連續2支煙都食唔撚到啦 傻閪

人就生既，規矩就死既，你都係死既

我唔愛國我使乜撚反共呀！

生當作人傑，死亦為鬼雄。

你班仆街衰到痺

比嫖妓更偉大的夢想是嫖兩個，而且是同時

活著是為了像蝴蝶來又去

勤其事，心乎國，心乎民，而不為生計

我趕唔切去參與你嘅過去，但由呢一分鐘開始，我唔會比我再錯過你嘅將來。

清天璽 英雄現

黑松(重)露(路)
松露有公路
重=重複/重疊=>一堆
黑重=一堆黑人

反正毒撚冇嘢好輸

無悔始於力盡之後

我埋單

開post開到咁你有乜撚用

屌你老竇，縮埋一舊。

壯志飢餐胡虜肉
笑談渴飲匈奴血

明日大嶼 一讀議案

歡迎踏進八奇思考領域的第一步

個人柒呀嘛

為天下立心
為生民立名
為往聖繼絕學
為萬世開太平

意映卿卿如晤：
吾今以此書與汝永別矣！吾作此書時，尚是世中一人；汝看此書時，吾已成為陰間一鬼。

←

創造而不佔有 成功而不自居

今生今世。

你的貨物已被炸毀

攞去洗啦 臭雞!

12點鐘之後我話事

雖千萬人 吾往矣

我打人?我打飛機添呀

去去，武器走

萬般帶不走 唯有孽隨身

含撚啦

晒你冷

大地在我腳下 ！那個統一稱霸！！

有料

回望 彼此扭曲的模樣 遺失的拚命追上
還想不想犧牲我 想不想犧牲愛
堅守這一些所謂 理想

「何方妖孽?竟敢媚惑本道?納命來!」
說罷從懷中取出棋子七顆，暗運內勁直擲向你的七個要穴!
你只覺身上七處穴道疼痛無比，但痛楚只維持數秒，你已失去知覺。
原來棋子已牢牢封住你的穴道，正是木桑的得意絕技「漫天花雨」。
你一命嗚呼了!

屌你啊樓主

有煙冇火，難成正果
有火冇煙，難成神仙
可樂加煙，法力冇邊

雄兔腳撲朔，雌兔眼迷離， 兩兔傍地走，安能辨我是雄雌

要返學，不了

時日曷喪，予及汝皆亡

My dad has a GTR!

樣衰波細冇人砌
換個姿勢唔肯勢

林雪：對唔閪住

嫁比我啦

算把啦

真型唔係嗰d懶大佬嘅命令句囉。

而係有嗰種氣量嘅承擔句字，

樓上全部嗰d

算吧啦

鷲哥：雞即係雞

哥只是傳說

我是來買饅頭的

無人及我 你怎麼竟然說 k歌之王是我

我要做車手 定係
我要買GTR

不須放屁！試看天地翻覆

I came here to win everything

Ful address ，背過幾多次呀

一萬億拎黎填海

SKR

宮崎駿電影嘅句子

生命可以隨心所欲，但不能隨波逐流

戀愛應該是雙方扶持對方共同完成自己的目標，而不是虛幻的思想、膚淺的物質、和紙醉金迷的生活

只有陽光而無陰影，只有歡樂而無痛苦，那就不是人生。

曾經發生的事不可能忘記，只是暫時想不起來而已。

愛上某人，不是因為他給了你需要的東西，而是因為他給了你從未有過的感覺。

這世上有一條路無論如何也不能走，那就是歧途，只要走錯一步結果都會是粉身碎骨。

再沒有什麼比幸福的回憶更妨礙幸福的了。

酒呀！

你條女！係雞黎呀！
三萬蚊過夜！

我不能忘記你

咩事

我京一唔會輸比同一個人twice

我今日就係黎收你皮

騰騰騰騰乜春啊

原不原諒恐怖分子是上帝的事，我的責任是送他們去見上帝

他還只是個孩子呀

左青龍 右滑鼠

你有壓力！我有壓力！

真係型到跌渣呀！

我叫神仙B,你又邊個啊

你屌到我硬晒

唔講咁多，即刻駁嘴！

當所有人逃離火場 你地就要衝入去！

一枝穿雲箭
千軍萬馬來相見

曹操既《短歌行》夠型啦掛

係我帶動緊個潮流囉
by子華神

力拔山兮氣蓋世

時不利兮騅不逝

騅不逝兮可奈何

虞兮虞兮奈若何

街口有落

Sieg Hail

搏盡無悔

3萬蚊過夜呀! 你條友係雞嚟呀!

係低高的 才是真正的高

我唔妥你，我可以逗你，
我唔鍾意你,我可以撩你

Yo洗乜驚呀！型到～跌渣！

我京一唔會輸畀同一個人，Twice

雖然我中文攞2 但人生5**

讓一個輸了的人以為自己贏了

我個名

有男人同你咁講
真係嫁得過

我cso有龍炮

一年喇，我已經係秋名山嘅車神

呢度咁多個女人，都係我一個人叫嘅！

我來 我見 我征服

從來沒有人可以越過我的劍圍！

在非洲 每六十秒 就有一分鐘過去

唔怕笑死人

當一個人不能擁有的時候，他唯一能做的便是不要忘記

唯一真實的樂園是我們已經失去的樂園

有回憶才是完美人生

愛情之所以不可以永恒，大約正因為回憶不可能始終真實

回憶中的生活比當時當地的現實生活更為現實

任何一樣東西，你渴望擁有它，它就盛開，一旦你擁有它，它就凋謝

唯一幸福的歲月是失去的歲月，唯一真實的樂園是失去的樂園

寧可我負天下人，不願天下人負我

兒子生性病母倍感安慰

願你走出半生，歸來仍是少年。

若我成佛 天下無魔
若我成魔 佛奈我何

有啲唔啱聽嘅說話 你想唔想聽

起身 全部同我起身

我很喜歡吃水果

old news is so exciting
利申笑到痴撚左線

一兆

我知道自己狀態不太好，所以其實還好

燃點香煙喝啖酒，所以不快都溜走。

大丈夫生於亂世，當帶三尺之劍，立不世之功。

There's nothing more beautiful than a smile that struggles through tears.

等我嚟

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

我話 ok 就 ok

敵將IS DOCTOR LEE

痴你呀爸個袋呀

屌佢老母

我會保護佢同佢周邊既世界

人類真係有趣

屌完條女我就撇

大家都是中國人

我宜家正式宣布
全班留堂1分鐘！

一入彎
拉一拉手制
架車Bell一Bell咁

金麟豈是池中物，一遇風雲便化龍，

笑？可能佢已超越你…

武林至尊，寶刀屠龍，號令天下，莫敢不從！倚天不出，誰與爭鋒？

我係你入面射咗

我就係高達

條路自己揀 仆街唔好喊

假㗎 假㗎 嚇我唔到

蓋世寶屌老母

屌西老母雞

你今日帽，但將來有！

如果我男人的拳頭和下體為我而硬，那麼我的眼晴和下體只為我男人而濕

有你死我活喺度就滿足啦

孫
悟
空

我係英藉

無勝隊長

醉臥美人膝,醒握天下權

即刻搏咀

我的名字寫做鷹村守

唸做無所不能

來生若是緣未盡 寧負蒼天不負卿

人生五十年，與天地長久相較，如夢又似幻；一度得生者，豈有不滅者乎?

哦 原來基既

你以為屌人老母唔洗代價呀？

淚眼問花花不語，亂紅飛過鞦韆去

今生今世
來生來世

Who

改做我若好似順口同有氣勢d喎ching

睇左4頁都冇
我有俾你屌架

連登水平

係洪興既標哥嗌我黎殺你既